放棄年輕人既唔係黑心太子女，而係中共

唔止年輕人，其實成個香港都係放棄既對像
日日tg放題，一開始話市區住宅唔射得
而家，周街都用，仲要用埋國產貨
成份係咩，出貨既中共先知
佢有心出毒貨，再首肯7婆狂放tg
慢慢比d化學野侵害人體

真攬炒
不過炒既全部係香港人
mon po 狗， 你地d 仔女都係

64個陣就放棄左